[LOL] S10比賽討論區 553

1001左

鱷魚+熊坦到

有第三場

燈死咗dwg添 sorry dwg fan屎

條友燈到呢
惡魚勁到

第三場

完

俾Gnar Olaf拖累

23min ocean soul

暴徒燈到鱷魚teamfight最高輸出

4保1好耐冇贏過喇

佢永遠唔知道有人燈佢

等吓下場燈唔燈到

連登有蛋黃fans咩

Gnar 真係好撚廢

虛火嚟嘅姐

我撐蛋黃
但撐DRX多啲

唔知呀 我淨係知連登嘅大家都好迷fly

燈到nuguri成場中風

nuguri上舖carry完呢舖就送返出去

對唔住呀nuguri

ruler ashe

game1唔pick ashe係咪呃機打?

好耐無睇比賽 gen g都仲係咁妹嘅

GG 完全冇翻身機會既一場

一人中風一場
super

屌一講完就g咗

pick 比卡超可能有用啲

打dwg打到咁仲想點 30分鐘完場喎

我對ruler最撚深刻應該係唔知邊場wc定係季尾用ashe1kite3

Ruler繼續搶ashe啦
咪再pick Kalista依隻垃圾

反Fly先係正路
迷Fly可恥

Ruler隻艾希有表現咩
印象佢得隻法落士就係咁走a

捉咗nuguri嗰下仲唔開巴龍我嫌佢妹得濟
不過跟手就g咗

ruler隻ashe已經唔係衝刮痧mode
同埋招R準過其他人

至少ruler拎ashe出黎 LCK無一條下路可以平CS

咁ashe不嬲對線勁

Ruler 好似由s6開始越黎越勁

#LoL #LCK Summer
SP vs T1

@teamseolhaeone : ikssu-Kuma-Mickey-HyBriD-Secret
@T1LoL : Canna-Cuzz-Clozer-Teddy-Effort

廢老繼續被逼害

如果個個拎ashe都贏到線既話 我就唔洗咁講啦

Ruler對線真心勁壓到beryl完全唔敢游走，一走牙鬼就死硬

GEN剩返KT SB HLE AF
Free到

teddy

AF都free
睇少牙Fly?

LCK個女主持都幾好睇

依個就梗㗎啦

呢排個勢咁勁 大把忽然fans啦

我fly zoe在手打到bdd返鄉下

想睇牙fly隻zoe撚番ruler隻ashe

堂堂lck最強zoe

GENG應該會比面fly ban一ban佢隻zoe既

player of the game=me 最強第六人

另外個個正d

E個?

係

E個都唔錯 識D野

放左senna比阿鬼躺分

駁唔到

showmKer tf

牙鬼pick Kalista

強烈懷疑bdd隻galio會冇咩用
不過tahm kench pick得幾好
利申:未開始燈住

都有得開關架咩

rascal應該攞kennen

irelia

Rascal Irelia

刀女有得打jayce咩前期

rascal 咁有信心打得贏jayce??

屌 想睇caitlyn呀

等睇自爆

咩事

sejuani support

豬女support?

今場D pick幾新鮮

應該會ban足咁多場
仲癲過前幾個patch既varus

燈邊隊好呢

cls beryl

zefa又嚟

梳頭佬

後期應該dwg個陣會好打啲

sejuani打ez 瘋狂甩豬皮 好難坦得住

不過jayce好大機會中期俾人捉死

今日係dwg紅藍方都ban咗

6 lv前應該冇乜野睇
2隻jg都要rush 6

caitlyn呢D英唔可以放比營運專家GenG
其他隊可能有機會出既

我相信teddy嗰隻應該冇咩宰制力

用家姐教訓ruler

ruler對線真係好勁
打kalista都平cs

dwg

karthus gg

GEN那裡來的自信

dwg應該要贏了 死哥起飛

打乜撚野

ruler TP呢個位超級癡線

gen g

隻EZ係下路都打 好撚ON9

Gg輸都仲有第3 唔怕

Rascal clid仲要冇大

要睇下T1追唔追到上黎

完啦Karthus肥到

GEN剩返廢隊打
第三好穩

仲未打 蛋黃同drx 都預輸多 所以都有第3

岩岩先留意到原來已經同左DRX打第2RD

本來GEN個陣幾好打 做乜自爆

夜曲已廢
GENG唯一希望就係等到ez有裝carry

死歌呢隻英一肥就好難翻盤 因為秒左都可以打輸出

clid 10lv

rascal

GG

完 一個on9 fight累死

GGWP

rascal金身都開唔到就死咗

夜曲呢D高風險英真係咪搞啦

karthur r + jayce q
成隊可以番屋企

唔好話我知豬女SUP都贏到

梳頭佬又贏

zefa開心到

梳埋個頭先拍手

開唔開心都係梳頭

唔係個on9 herald fight

geng 0龍塔

瘋狂自爆

發覺係geng真廢，咁都可以殺唔到死歌

showmaker無視ir
打唔入

rascal最尾賣哂d裝買ga

一開始送隻herald比人咪算

兩場輸都係決策錯誤 真係好飲恨

Snowmaker 係lck第一中路不服來辯

irelia有咩用?

Fly

DWG 真係高其他LCK隊幾班

我覺得chovy勁啲

成隊都好完整 唔似隊隊都有個廢廢地

Round 1 Showmaker隻TF仲柒

DRX

陣間有clozer睇？

卡牌係乜鳩？ 淨係識逆命

又可以睇T1險勝榜尾隊然後瘋狂J

GEN G 0塔0 objective
game 3輸到爆廠

lck排名已經定晒型 後面可以亂打喇

有 出左正選
t1 繼續clozer
sp 繼續kuma唔出flawless

係
頭五DWG DRX GEN T1 AF
已成定局

唯一變動係
T1 贏DWG，但輸俾DRX
否則頭五已lock

卡你老母牌咩

唔好咁啦 比T1嬴哂啦

排名都lock死咗啦咩？

仲有自爆

贏晒都係第四
要上面啲隊輸俾廢隊先有得升排名

贏哂都要輸細分俾gen g

下半場係T1打終極廢隊 留名等睇d人幫clozer打飛機 打到水浸 勁過貴州

廢隊偷唔到series 就lock咗啦
講緊係KT SB SP HLE 依啲垃圾

SP 1-12 連輸12場

大分都輸

睇錯 真係除非GEN食唔到啲廢隊+牙Fly

今場好似係dwg summer第一次2-1

係
好撚癲
今日贏嗰兩場都係打爆對面

geng 輸多一場大分 t1贏晒就會上第3

調返轉睇起碼DRX個第二都好穩
技不如DWG都冇計

睇埋
GEN打咩隊
T1 打咩隊
先得㗎

T1要打 DWG同DRX 兩隊都贏得晒 比埋第1你又點話

弊在贏晒兩隊
都要GEN輸 先有第三
T1 完全冇控制權

俾第一T1正
直接出線worlds

ff太多
保住個第4入regional已經好好

regional 打守門員GEN

其實第3第4都冇咩分別
GEN T1 點都要對打
除非牙Fly打爆T1

如果剩返落嚟嘅比賽仲有中風banpick我驚第三都保唔住

Teddy係咪有Kim裸照
點解咁廢都無俾人換落嚟

第二呀
SB SP HLE 依啲唔會啦
真係廢隊嚟

輸俾T1 就唔出奇

Dwg

咪玩啦清
呢隊咩可能性都有 而家唔做好期望管理陣間輸咗點算

究竟chovy要幾廢先會輸比HLE同SP?

cvmax又嚟逼
Doran Pyosik 上800分
Chovy keep頭十
Deft Keria 上1000分

SP 係LCK恥辱
HLE 都唔好得幾多

RNG上撚晒力

哩兩隊講緊求其抽一隊對比都可以輕鬆2比0

已經唔係pick既問題

lck 套宣傳片好撚正

全10th

上次睇mickey好似有個stat係11th

等BP 個bgm都好正

FAKER唔係到實個個都上哂電

T1 竟然敢放caitlyn
想teddy輸幾多cs

放Cait
B/P已經輸咗

唔上cover上mickey痴線

放caitlyn
想呃機都唔係咁明顯掛

要幫clozer ban azir同tf嘛

Olaf 打熊

依個patch caitlyn buff咗好多？
利申唔玩ad

但又要幫teddy ban 200years

點解仲BAN NID

Ashe Sett好過EZ Voli啦

仲van Aphe

t1咁睇唔起sp

又illaoi

buff咗base ad同移速

g持mickey打爆clozer話俾肥金聽佢幾on9

RNG

好想睇佢地失敗接受懲罰仲有一星期爬分

faker無得上場自己喺度打RK

Lck到底有幾廢
呢隊蛋黃都第1 仲要輸得5場

effort

等睇年輕選手effort既精彩操作

點解你快成分鐘

唔覺得中超可以屌打依家呢隊dwg

其實講緊上一波
只係一po完就FB咁解

Ghost

好似話訓練賽 tes被dwg炒3蛋

一面倒到呢場

SP點解可以廢到咁
3個4個夾canna都被人反殺

唔見佢開LIVE

隊野嚟搞笑？

sp真係sp

屌你cuzz 仔醒目咗咁多

faker同jg sup關係好差下

成隊夾埋逼害廢老

試圖起革命中 踢走FAKER

又gk 又控龍

對面低能 過咗對線期 咁樣夾血鬼

哩隊野玩一陣3線全爆仲好意思講drx會可能輸比佢地

effort由毒撚頭變MK頭 就學識左逼害FAKER

唔早夾
夾有血池血鬼

有R有閃 點捉呀大佬

RNG呢場輸埋 有冇得打playoff?

無 唔係2－0都仲要鬥細分 仲要等we輸

咁對面SP 合埋眼打都贏啦

canna又solo kill

canna輕鬆solo kill

就咁睇......其實clozer 唔係特別勁......係d 隊友正常左好多

又單殺

t1個top好似好勁咁

單殺之鬼

點解canna可以咁好j

打線可能無咁易輸
但大局游走 真係未到faker個皮

見到呢家咁多清吹奏canna就諗返起spring個時佢俾人屌得幾勁

今季第24個solo kill
mvp榜top 5

隊友正常返 對手廢 隻中路仲係111 faker慘

teddy 打順風局勁到

其他隊打SP=屌隊SP真係好撚廢
T1打SP= T1好好J

真
Faker打咪又係打爆依啲廢隊

但對面好似幾廢 唔同lv咁

中路仲係1/1/2喎...

SP走去排rank打街人溝通唔到都未必贏

對面真係好撚廢

咁公道講 廢老輸線又好少既 係無以前贏得咁輕鬆姐

等睇showmaker同chovy打clozer

cuzz隻熊招大唔係淨係識走佬用

打SP無咩好吹奏啦 Cuzz Effort少咗失誤就真

返晒黎

暫時同早幾年 092一樣

見證我虎反cup 入playoffs好過啦

CANNA真係好撚柒勁

POG畀clozer啦 咁中意造神

Canna 真係勁

Spring都唔多人屌佢啦
佢個陣係唔夠kiin同nuguri打咋

當佢dive隻有血池 有flash血鬼 就知勁

faker係咪收左皮

所以個問題似係 廢老想休息下
又可以分d打廢隊既時間練下clozer
同埋caller可能都係問題之一

teddy最後呢下幾型 不過殺唔到

原來唔係t1呃機打 係sp真係廢

打垃圾先叫佢出姐

Faker專心打rank

hide on bench之後
隻熊aggressive到
場場控河蟹herald 龍 乜都有

上佢隊友醒神咗

Faker一唔係到 大家都敢carry啦

SP根本冇贏既意慾 不如退賽啦 浪費人力物力啊大佬

姐係無大佬做？

要非常之呃機打先可以對住SP打到game 3
期待一下...暫時睇完game 1真係勁悶

SP 1-1X
點解HLE 有VIPER LEHEND都差唔廢

一小時前仲打緊

Game 1 黎講...Clozer 唔合格 對sp 都屌打唔到對面個中路

上中野又廢又日日換
都唔知點打
條下路上左賊船

上中路廢到食屎

依個po 其中最正就係睇你屌人

rng要全勝，we fpx其中一隊輸先至有機會，如果fpx輸，就算rng全部2-1,都係rng 入
如果we輸1-2，rng只要有一場2：0，都係rng入

hle 個上中野 ck level黎
dudu Cad lava
就算換入mireu
ban佢galio就完

你講野小心D
clozer今場已經證明左係世1 level

Clozer咁都世一
咁Fly世s啦

fly zoe世1
有意見?

S3開始睇FAKER 但而家換CLOZER已經覺得無咩所謂

而家FAKER身份都唔同應該有份做決定
同埋佢應該都知自己開始退步左先決定慢慢退落黎

同果陣092 心情已經唔同曬

一面倒冇咩好睇

SP場場都係咁㗎啦

換左cuzz effort做caller 成隊生猛哂
不過唔知打勁隊會點

More

092真心迫害
最記得關鍵一局FAKER AKALI比BLANK隻TRUNDLE碌柱擋住

係得個top叫勁

呢個split

你當cuvee haru死架

會出返faker 然後被對面打爆

LPL Voli Top Sylas JG

前世界冠軍 （後備）

而家心情比較係難得仲有個最代表隻game既legend打緊
又維持到咁高水平既時侯收起佢出新人
有種想襯佢未退休有得睇就睇多d既感覺
同埋發覺其實睇lck都係為左睇佢&睇有份既打吡戰

星期四五 lpl無英文真係唔撚想睇

bo5先出啦

卡牌又蝗語來？

我覺得係撞call問題大d
依家好似cuzz主call 佢鐘意做乜都得
唔駛話要等faker call佢先諗點做
淨係差呢層決策已經可以果斷好多

我覺得有時faker睇到既機會同其他人有d唔同
所以可能有時候隊友都會質疑佢d call就變相反應慢左兩拍
咁就成隊個節奏都會亂左

如果係因為咁skt搞到咁廢
一係就隊友要無條件相信faker既call去執行
一係就faker放棄做call交俾cuzz call
一係就出個聽話既新仔唔俾faker出

twisted fate
逆命

又係Zoe.....悶唔悶呀....對sp 就玩下其他啦...

faker有經驗

但係操作已經比唔上宜家當打既其他中路
中路本身對操作既要求又高

如果佢肯好似ambition咁轉型去打jg
可能有意外驚喜

新仔黎 俾佢練下先啦

fofo 勁到

不如學識打宇先？

EFFORT 雷歐娜
係咪諗住呃機打

teddy依家唔可以好似spring split 咁 hard carry
好心就練下senna 啦好嗎

逼走faker之後唔洗再扮廢

傻啦一練陣輸咗social media實比fans屌到飛起

咁圖奇唔可以叫老鼠？

真廢 唔係扮

BLG做水鬼

宇？想跟你學打字

sorry 唔識 亦廢事搵交嘈
有疑問就用返英文名 實無死

唔覺有操作問題 係有下滑但都係一線

柒咗

tes送兩分都係入唔到季後賽

米奇咩事

betty成最大羸家

無特別，佢不嬲都俾人SOLO KILL開

廢...

LPL d旁述想點

好撚廢...

個人覺得好睇習慣
我叫開逆命做逆命或者tf
但「卡牌」呢個詞就唔係廣東話
廣東話一係叫卡一係叫牌
卡牌呢個字好支那feel imo

我都有同感，講真FAKER 嘅大局觀到而家仲係TOP個班
但係瞬間隊友未必會GET到，呢點伯係最大問題。
之前睇幾個PLAY都係咁，中路SYLAS 吶兒R一堆五、雷茲R中路保小兵END GAME，隊友都跟唔上。

CLOZER 死個位, FAKER一定唔會回頭Q一下搞到食星朵拉一下Q 之後比1人殺死

曲線求GIF無問題，個陣CUT左黎留念

cls clozer單殺2次

mickey後手揀隻syndra比人單殺2次

T1皇者回歸
打廢隊好撚勁啊

CUZZ真係上哂腦

仲要JG已經幫左佢一次

分唔到係clozer d bubble準定mickey廢

唔止，16分鐘個下先攞命

打廢隊想睇下clozer隻irelia

認真唔覺耒操作有問題
只係打法愈黎愈保守同埋champ pool細左

要睇fly用一次zoe打mickey先知

唔想再見到effort leona

Bye RNG

個camman好波影住柒頭虎

打廢隊練下手姐
話知佢全場空技都照贏

其實未打已經知結果.....想睇Clozer 姐

英文台靜左

屌啲大陸casters對撚住個咁閪olaf前期comp都可以話後期有得打對面有ez，sylas，azir，半隻熊，後期勁到仆街，一路幫RNG打飛機做乜撚，得隻船長叫做後期，條女仲話球女後期好撚勁，講完呢句即刻中期開始個個團戰俾人屌打

9玩味咁濃

呃下機打姐

RNG係一種信仰黎

無英文cast係咁上下

RNg係唔係收皮啦

慘 canna對住隻坦裝karma 想刷單殺都唔得

RNG終於收皮
某會員上水未

這波不虧

想知邊場

岩呀

操作邊有問題
同宜家其他中路比夠贏

T1係因為驚faker屌打太勁先換走

In T1 (fans), we trust

好想問 點解啲jg咁鐘意揀李星
後期真係好無力

球女係勁,但係無人夾佢招大對面巴德+azir招大係咁開rng,但係rng都避唔到

支那淨係識這波不虧，分分鐘完咗場GAME都仲講緊

2分36秒

句句係咁鬥先手，講開團，sylas招招大技都勁過你，bard中一件你都仆街，調返轉佢哋講嚟講去都係艾希招大，啱啱果場ez sylas azir全部位移話咁容易開咩，剩返熊同bard你開到你其他人殺咗佢嘅時候你都死撚晒

屌仲係咁講有得打聽撚到嬲，大6啲女係咪靠幫人含撚上位

無Uzi 仲有信仰咩

不過講真
T1 Lehends真心有機
Sunday Night LCK叫Lehends揀其他隊既人一齊去旅行 Lehends淨係揀teddy一個 主持叫佢揀多幾個都唔要
Teddy都有揀Lehends

操作事實係冇問題, 但明顯係同隊友配合唔到先換啦, 你盲反唔留意支持FAKER既人既PT

話時話依位巴打找左數未？

大陸嗰條女廢到癲
淨係識跟人口水尾
好明顯係含撚上位

人地兩個好frd底 會一齊雙排

依家版本逼你 前期要搶objective

冇左肥狗都唔知仲吹奏做乜
3個夾sylas 果時olaf都輸緊2lv

Kar98k 巴打都未上水啦

Olaf voli唔會開心啲咩

鳩玩到

邊有人盲反
我一開始只係話比唔起當打既中路, 即係chovy showmaker哩D
仲話轉JG可以有驚喜
完全係有建議出黎

係你班fans出黎盲屌人地話佢有問題先, 咁我咪support番囉
又唔得?

佢地夾硬要擺條女上去 好似多元啲咁

唔係話要有鑽石嘅咩
定話搵啲毒撚幫佢打，一路代打佢就一路幫D仔打

Btw其實如果唔係醜聞fofo打得幾好，原本應該有機會入到啲中遊隊

Clozer 拎哂頭但又送9番哂出去

最易踢隻ad ap出嚟

6個頭 死4次 叫faker 教下佢點樣睇gank啦

後期5分鐘一次踢

咪FF 啦你當職業隊伍係咩，fd 底就入咩

好似睇街場咁

隻Lee有火

遲d打dwg所以要製造機會練點打逆風

Solo q

話你盲反係因為你唔留意支持FAKER既人既PT
佢地係提出左FAKER 係仲係一線, 但明顯換左之後隊友好左
你就直接去自己無中生有話支持FAKER既人係覺我佢勁過其他人
依點已經係理解錯人地講咩,之後再用咪諷刺既語氣去指出支持FAKER既人提出既PT唔啱, 咁仲唔係叫盲反?

我諗你理解錯我個PT

最多叫做順風帶逆風咋喎

入we es 咪有機會成績好d
blg 隻ad 廢到on9

SKT 完場會唔會比教練屌

暫時FAKER PLAYOFF對賽表現仲係好過兩位新秀嘅咁又…

5個人9打

年輕嘅活力

其實成隊除咗fofo 其他人都好一時時，睇佢開季嗰幾場係throw到直情似打假

Lpl成日都打假 係真都正常

起碼要睇下路雙人組夾唔夾先傾條件啦
唔fd底點夾?
你估T1無錢咩
仲要Lehends年尾完約可以轉隊
我只係話下年有機會可以簽

你地唔盲撐先咪冇人反囉
我淨係話比唔起人地當打
你地就話我話faker有問題
我用得回覆哩個功能就代表我係覆緊嗰個series既野啦
邊撚到有人講換左隊之後好D

Clozer 如果唔係新仔應該會俾人屌到仆街 拎哂d 頭咁樣送番出去 好彩呢隊係sp 9打都唔會輸

睇返lpl 其實都幾同情個男caster，雖然唔係勁但係真係帶埋個豬隊友，團戰得佢摩打嘴，條女淨係識是是是執口水味

最慘係條女有時又要搵啲嘢講分析埋啲九唔搭八嘅嘢話佢錯又唔係，只好Hea應佢其實有冇話幾時有英文幾時冇

星期四 五 無英文

咁on9

嘩屌 今日effort隻leona做乜事
flash E Q 咁準

cuzz上晒電咁唔畀clozer死

隻ashe一下俾teddy同canna收皮

唔演了

Chovy showmaker 對faker 十場有九場打到傻仔咁
點樣唔夠當打呀師父

chovy(無冠)

其實你普偏上邊度有人盲撐, 我見到對FAKER被換既反應既普遍回應都係faker 操作/意識> closzer, 但換左FAKER 隊友表現好左,從而推出換左人配合好左

我想請問以上既論點點樣係盲撐FAKER, 你一直係打稻草人, 無中生有人盲撐FAKER同埋同無中生有話支持FAKER既人講佢勁過其他人, 上面D人指出過只係FAKER CHOVY BDD SHOWMAKER係同1TIER 同埋FAKER個人觀念 >CLOSZER

而你自己上面用一D唔存在既事實去推論同諷刺FAKER既人盲撐, 咁仲唔係理解錯人講野同盲反?

無左UZI既RNG收檔啦

我覺得佢轉jg sup 的確係係出路
甚至可以令佢打多幾年都冇問題

但始終有歷史第一人既面子問題
要過到faker自己個關先得

真係好急住捧個人接棒係咁吹奏 暫時真係未睇到啲乜

bo5贏過其他地區隊未

操作冇問題唔代表可以靠操作贏game
唔覺而家係bench faker
大賽一定係出番佢

係咪last game左？

但我覺支pl英文cast都係9流流
水平唔高,caster仲成日互串,聽到好cringe
TB 同黑鬼真係最好,但TB都唔係支國做了

至少唔使聽好銀耳既大陸譯名，同埋聽條女喺度嗯嗯嗯，有時啲仔又會自high作啲好撚尷尬嘅詩出嚟

其實我覺得論遊戲理解faker仲係好勁
操作都冇咩問題
由佢黎開戰都冇問題
上幾場隻satt就係好例子
或者俾佢休息下 出返黎會好左
利申 faker鐵粉

其實FAKER EVEN 今季打落都無咩邊個中路唔夠打/比人屠

但真心係成隊節奏好怪

而家爽快好多 (當然都可能對手廢)

柒少陣啦你

係，得佢兩個好d

RNG倒了
神父倒了

如果wolf係到就唔會有問題了

咁都係ge
作詩真係尷到無人有

T1 揀呢個時機推Clozer 上去係幾好 呢三隊都係9打都唔會輸.....要驗貨真係要睇drx gg 果堆....暫時無咩野睇到出黎

淨係世界賽打過一次bo5
就講到打咗好多場

所以真係唔知咩問題...

但有D位CLOZER 肯去(唔理柒唔柒)
都真係會打出節奏

例如今場第一下單殺果下閃E (唔中) 之後鳩AAAAA
FAKER應該唔會咁死去

想同chovy講一聲加油.....

Rng倒了
Ching點睇

只想跟RNG說聲加油

faker操作無問題 只係skin shot無以前咁準
zoe呢隻英太睇skin shot準繩度
faker好多時招E都空變左隻英帶唔到英無影響力
老實講係lck沙王 庫奇 TF LB暫時有邊個玩得好過faker

要玩ff14又要玩gbf冇咩時間睇....
都係等睇有冇精華
上次打TES都已經冇睇

只想跟RNG說聲下季加油

點會冇盲撐?

你自己追番所有T1既post

贏左隊榜尾既HLE 2:1(隊隊都2:0)
成堆人出黎話勁, 即係佢地咁樣就可以吹奏
我吹奏faker就係盲反?

同埋你講咩以上既論點
成撚個series都係講緊faker喎, 有撚講faker同clozer比?

我唔知佢一線包幾多個人咁我say番sorry

你見到普遍既野同我覆哩個series有咩關係?

後生仔ma.... 對廢隊未ok ... 而家要睇下Clozer 放完識唔識收...

不過對線同操作又無想像中強到咁....同球皇片都好大段距離下

新patch ire 應該算pocket pick
所以應該唔會拎出黎住
(我估

下年決賽見

仲記得神父話隻新ad唔錯
Betty係唔係中左伏
有無俾約綁到退役

仲記得上年世界賽
你話rng小組出局叫我做daddy
結果今年世界賽都入唔到

隊野廢人又廢怕咩認
一早接受到隊野開始沒落啦

神父

有無人打L 我鐵牌

之前youtube有佢平時D stream
ire果D 片係少有地俾人抽出來吹(雖然都真係勁)
但係睇打比賽, 好似樓上咁講, 好似有D衝, 如果對勁隊, 好有可能帶住4條友送頭
但的確faker係退步左, 雖然未係差, 但已經好難carry

睇返dwg 第3場真係好撚癲
痴撚線今季唯一對手應該得返jdg

呢位ching識波 faker skill shot真係唔準
但dodge技仲keep到

faker隻LB 真係與眾不同
上年果個chovy 都用左lb, 真係明顯睇得出分別, faker對避技(幾時W 返去)掌握得太好

照計哩2年S賽
應該所有LPL,LEC同C9 TL入到S10既話都係對手

showmaker 春季同上季對親chovy bdd faker 都畀人當狗打咁
所以一直畀人睇低一線笑佢弱隊殺手
係summer 真係唔同晒

你係咪見到正面詞語就會自動歸納一勁, 見到負面詞語就歸納成廢
同埋假設你成立啦, 咁D人都係吹T1 勁, 幾時見到D人吹奏係FAKER勁?
我唔好明你邊度得出以上既PT

其實你係咪假膠, 一換完CLOSZER 成堆人同FAKER比較WO, 你下個回覆直接我你係咪見唔到呢D討論, 如果係, 我唔會再討論落去了

同埋呢個留意既樓主一開頭已經係比較緊closzer 同faker, 咁關你覆呢個series咩事

TF都係
其他玩都係咁上下

但FAKER果隻真係好特別

個人覺得rookie隻lb可以同faker鬥

但rookie隻orianna仲癲

冇以前咁避得
望住faker 有退步(雖然無可避免) 真係幾心up下

lck 都唔係好得
LS 長期飲大咗鳩笑鳩叫狀態咁
唔講以為佢嘉賓友情客串

RNG are fantastic, just needs to work on communication, map awareness, laning, vision control, csing, poking, landing skillshots, objective control, early game, mid game, late game, ganking, and getting kills.

我又無唔比你地比較faker同clozer

但哩個series一開始係話faker比人換左落黎
之後就集中左係faker, 包括佢之前比人troll, fans對佢既感覺同faker之後既改變

之後冇野有關clozer事, 甚至係唔係clozer換走faker都唔會對E個討論有影響

甚至之後人地覆我話faker仲係一線都冇提clozer

你又走黎講clozer我咪問關咩事?

post得一個, 咁唔通聽日睇fly我又要睇番晒所有今日T1既野?
我用得回覆就係想單純覆個樓主

話得一個人一線就代表佢勁啦, 唔通我覺得mickey廢又會話佢一線?
一線咁易做?

faker嗰場打到play都唔吹奏得 邊個打得好咪吹奏邊個囉 呢幾場cuzz effort teddy都有人吹奏啦

俾人駁兩句就講埋啲on9嘢 講咩驚faker太勁先換 仲要屈鳩人盲撐 咁撚肉酸

呢到大把ching都認為依家換咗faker係打得好啲 但係呢幾場好明顯睇到隊友啲狀態回穩 加上隊手唔勁 所以先話要打強隊先驗到貨 何來盲撐

係有啲覺得faker慘 訓練賽又冇得打 lol park又冇得去 之前其他人狀態比faker差又唔換人

睇返其實Kar88k ching又錯唔晒。。。

隻揪隻揪

但你覆緊既內容係講緊D人覺得FAKER>>>其他人
而我就係見唔到有人提出過呢個PT
我指出你呢個觀察係錯誤, 再用埋諷刺語言去假設支持FAKER既人係有講過呢點, 因而話見唔到有人盲撐FAKER, 以及你盲反

我一直都係針對你緊你一開頭果個回覆提觀察係同事實不符, 我提出呢度既討論氣分係見唔到有有盲撐既PT ,你無視左, 我提出你用錯誤事實去推論出一D結論, 用呢個態度就係盲反, 你又無視左, 你由頭到尾都冇正面回覆過,

同埋一線係勁, 但係一線同第一係2個意思, 我指出返D人話FAKER係一線而唔係第一你又無視晒, 咁點討論

原來faker有份去 睇佢影相擺pose勁撚老尷

條友知醜
一直都深潛無再上過水
唔似三連清
一直都仲上水

Papa

100T無世界賽打可唔可以去講幾場

rng終於沒落
諗番上年uzi一個人抬到隊野入worlds真係痴鳩線

lck叫做合格啦
LS個style係場game好悶個時其實幾正
依家最頂唔順lck係LS好多時9估/9 up 個時
Valdes 同 Atlus 淨係識yes yes yes
(撞正LS估錯哂個d場,場casting就顯得好on9)

最正都係有年lck final Atlus papa LS 一齊cast個時
真係超正
個期LS係咁派膠,日日話自己leak script
決賽都仲係咁派膠,個日佢估錯一次papa就串佢一次
真係

其實冇咩好坳我覺得根本大家都未比夠時間睇clozer

講真而家呢個時候推佢出來faker一定有份，我唔信佢玩左咁多年會睇錯人，始終講緊呢個係傳承，電子競技入面最出名嘅嗰個人嘅接班人

其實暫時睇佢同faker各有各好，佢咁後生有操作有年輕人果團火係好事，俾佢打一兩年職業俾人屌打一兩次磨練下心態，加上佢而家啲操作，先有得去講啦

改朝換代都要時間而家俾佢出嚟攞經驗承受下壓力先知道佢做唔做到接班人㗎，faker一個天才級嘅選手除咗實力以外，佢承擔着呢個名嘅壓力，自我管理都好重要

更何況你哋屌唔屌clozer都冇用，faker呢幾年走下坡大家都知，佢可以仲係T1，但係仲可以做幾多年，與其係咁不如而家俾個最有機會嘅新人，趁自己個名仲未俾人遺忘或者俾人擺去T2，培養下新人就啱啦

我諗應該點樣都唔會差過P王

papa 太勁
好掛住佢

我都係

今年比大家見識下冇uzi既RNG
不過事實今年uzi打都唔會話幫到太多
AD唔係太重要 始終冇幾多場真係要靠AD力挽狂瀾

你記仇到

應該只係meta問題先唔出faker
咁岩faker zoe 係弱點

其實Faker有一段時間撚得掂隻Zoe

接近300個post之前嘅嘢都要俾你攞出嚟mean

夠你記仇到俾三連霸block撚咗

見到RNG沒落有感而發
部電話仲有三連霸MSI咒Mikyx斷手 cap圖

Uzi退役，Karsa同langx兩個轉會，兩個都入到季後
究竟係邊個既問題

都唔係
uzi係到既應該pick咩都直接下路穿
包兩條龍+1隻預示者先

仲有回購埋cryin搞死estar

uzi係到起碼都仲有小小觀賞性or話題性
依家呢隊RNG場内場外都冇討論價值

係喎estar春季仲入到季後，今季直接收皮

karsa仲可以話tes佢未去之前就入到playoff
langx去個隊lgd上次入playoff已經好似係marin 時期

其實RNG入唔到playoff都唔緊要啦
今年9成都無世界賽打慳水慳力

本身諗住搞死es就可以保到playoff位
點知爆左隊v5上黎

LGD今季紙面實力都比上幾季強好多啦
上季mid仲用緊好廢果個yuuki
同埋Kramer指定老院長柒極有限

駁唔到
RNG年年有進步：
S7 四強
S8 八強
S9:十六強 （聽人講小虎果時數一數二中路）
S10:無緣世界賽

唯一唔變就係永續小虎

FAKER係咪因為zoe玩唔掂
最近係咁練佢

faker skill shot冇左以前咁準

巴打快啲cut多啲gif

drx係咪keep到常規賽第一就保入世界賽??
drx要生性嘅係cvmax

唔洗咁愁 基本上已經失去左個第一名

NA最強玩家Trump出手收LOL皮了

冇世界賽

巴打check吓排名先
尋日dwg升咗numba 1 啦

世界賽冇na份了

effort有冇勁過

就算drx拎常規賽第一
只要playoff決賽輸左
咁championship point都係得140分
同時如果T1拎第三 T1將會有160分
到時就會踢左drx去打regional

得Rakan勁

今日反Fly

數據證明牙fly唔係lck最廢中路
起碼仲有lava mireu mickey 墊佢底

LCK第五名既隊伍 個中路CSD@15同 GD@15數據咁樣 真係精彩

點解職業選手都可以唔記得執預示者既

Gp又輸cs比Akali?唔係counter pick咩 定我記錯

好似調返轉 無野了

係pick嚟頂akali的
但都要睇邊個玩

af

Mystic

Kiin打得千幾傷

牙fly偷哂kiin仔d頭

kiin

DYN咁都輸 bard唔知做乜鳩以為可以打橫行

兩邊鬥throw

捉唔到ashe

Fly除左汁頭外 有咩用

kiin carry左 真係輸技不如人 DYN排名實至名歸

guger究竟可以送幾多次

Mystic唔自爆果陣真係幾撚勁 輸出打哂出黎

Lck news

有集幾好笑 講每隊有咩轉變
DRX 淨係由dragonx 改做DRX

夏季決賽輸都係90分
DRX常規第一坐底160分

sor睇左geng

drx spring得50分
summer拎第2都係得90分
加埋點樣有160分

Mystic 咁都拎唔到POG

仲要11/12投Kiin仔

你地冇睇塔底果波kiin做左D咩?
佢殺完巴德E中左zoe R出黎個下 入去QW 閃R再Q金人 拖到嘉文入面CC喎
成波靠佢carry返黎 呢波就係成場game既轉捩點

gen g 常規賽好難追到drx dwg
所以gen g要穩入worlds （seed 1／2）
起碼要打到入決賽先得

10.15仲pick 200years

應該奶奶地野 playoff仲要撞T1

如果GenG同DRX一齊140分咁點計?

Geng(ssg) lck playoff通常第一場就輸

咁大後期 200years都仲係好carry既
但前期弱左好多
af 前中期靠上中野頂住 頂到200年出山

Geng去到資格賽先會神勇

冇睇lck好耐
想問之前隊grf 降左班
劍皇同tarzan去左邊？
viper我知

seed 2睇summer playoff 邊隊排名高
你講個可能性得一種
dwg champ
drx 2nd, GENG 3rd
到時drx seed 2
gen g 落去同t1 af kt打regional

劍皇 仲算係grf 但inactive
tarzan 待業 做緊streamer

咁GenG可以準備定打regional

af個bp係咪呃機打

tarzan相傳比lpl隊買左但拎唔到簽證
所以係屋企打緊rank
牙劍就出左notice話休息既

呢下係咪都追唔到麗珊卓架啦

lpl邊隊

個陣係俾irella POG

又要做守門員

相傳係vg/es其中一隊
但依家無人知了

後期200年勁d 定cait勁d

絕對係200years

睇下邊個爆到擊
早幾日lpl有隻cait領先勁多
75%連打5下都冇爆比200 years爆左3下死左
比人話收錢打假波

上路絕望 當俾irella 單殺
條線已經玩完

如果karma冇咁白癡 係大街tp既話 應該救到kennen

精神招Ult

屌你 笑撚死 死歌大技cd咁長 spirit竟然撳錯

心理戰黎

個鏡頭仲要搵Dyn每個人
個個都幾乎滿血

如果頭先有開大個小龍團可能收到1-2個頭

af覺得入硬playoffs所以想練陣呢種心態係明白既

精神

點果個點tp 又點趕得切
kennen 點都死啦

FLY 迷路

精神同fly d喜劇細胞

mystic dpm 得deokdam一半

呢兩隊乜事呀

2邊鬥troll

LS 到底咩事
成日無神神冇事發生都係度自high 到"倒抽一口涼氣"

牙Fly

中游隊打得真係好刺激

lux同karma個盾加埋
ben乜都做唔到

牙fly重要性
又話打下遊隊好順

20200807 #LoL #LCK Summer
kt vs HLE

.@KTRolster_tw : Smeb-Malrang-Ucal-Aiming-TusiN
@HLEofficial : CuVee-YeongJae-Mireu-Viper-Lehends

上返cuvee

出zoe你就知死

之前係dudu+haru
而家出cuvee就冇haru
佢地係咪兩個夾唔到

kt 都收起哂 bono kuro
平均年齡即刻低幾歲

原來最後一波mystic係有閃可以避cait招Q唔洗死
不過佢D閃出名扣得死

明明以前同隊

知死

fly

牙fly又執哂d頭

fly 3殺

你今日都無反過fly

可恥

呢場唔洗睇落去喇 dyn崩得太徹底

邊個巴打係twitch留言 Zoe play like shit

Fly Zoe 世一

世一fly

如果清楚fly就會睇落去

fly個perfect kda

好彩精神搶左pog

屌你牙 唔比POG牙Fly

畫面唔夠靚 失民意

kkoma教vg會唔會激死

好多好後生 有d潛力既
好過睇rng

VG依隊野除左有easyhoon個期好少少根本垃圾黎
執撚左6-7年都係咁既衰樣
未見詔一隊野可以每一季成隊換4-5條友
btw 支pl睇好邊4隊出到世界賽

V5 vs SN

Fly贏DYN
Faker輸
所以要退休了

TES JDG IG V5啦T1 G2 V5 C9

乜ucal依家搞成咁

廢囉

kt會唔會比人0封

碌柱頂到麗珊卓都仲有機會追到
佢頂到咁咪實追唔到

V5 C9
諗多咗

Ucal 真係好撚廢
連Mireu都可以輸

成隊都好撚廢完全唔知佢地做緊乜

LS又爆氣

hle唔想贏 明知全隊kt殺完mireu實會返中路守
咁都唔退

10k throw
KT DYN SB HLE SP 真係屎嚟

金銀銅鐵本一家

我到依一刻都唔明T1點輸dyn

ucal到底一場可以被人捉幾多次

Faker

azir 162 仲要係佢少數拿手好戲之一
佢真係咁多個「天才中路」最柒嗰個

cuzz成個野區送哂比人點打

保teddy

Bottom 5 其實打嚟都嘥氣
又追唔到playoffs又冇降班
AF廢極都未到依班廢隊level

最慘係佢地又做唔到水鬼

點解kt jg對手可以幼到咁

睇世一jg玩Lillia好過

龍魂都有喇喎

0.6k 似曾相識

0.6k

邊個？

痴撚線JDG打假波

kanavi一買疊書就死左

係咪已經無人睇lck

睇緊成場比賽同執撚左嘅lms差唔多

下流打交

kt陰間bp咁都有得嬴

Kt真係超不穩
但啲隊員都唔係咁差姐

smeb同malrang雙排打到rank頭10應該最近狀態都唔差既

KT 輕鬆贏
Ucal隻TF幾勁

ching 識野
tf 佢練左好耐
上幾輪出左場都用得唔錯

睇kt game 1同2
都係垃圾黎

TF本身隻嘢勁

ucal係得番呢d支援英
以前得隻taliyah 依家多隻tf咁

我相信佢遲早會重返榮耀

JDG 拎左第一?

有冇人有睇台服ahri新skin件事?
好似話賣貴成9倍

Ig 同tes輸咪係

TES下場羸2-1都夠拎返個第一

Garena

其實都唔算貴9倍 嗰pack包埋其他4個靈花祭skin同炫彩 幾鍾意今次呢個系列所以都會課 不過Garena都係仆街

雖然我係多仔球迷
但求下S04送大快活落去

Riot會賣俾邊間公司

唔洗求...fnc隻sup真心又troll又throw

大快活廢撚到

why why why

caster好撚煩 係咁why
雖然我都唔明點解hylissang可以係咁送

Just doing hylissang thing

FNC

S04 真係miracle run
Forg1ven

forg1ven was the problem

First pick KaiSa
Last pick Renek

Red side唔ban Cait
TES都要輸

買個skin都要俾G社綑綁銷售，仲要貴咁撚多，台服啲人真係慘

btw而家連登係咪冇地方可能討論lol內容（唔係比賽) ？，呢個post只係講比賽，另一個lol post就成堆on9仔喺度圍爐打飛機，裏面講lol嘅內容可能連1成都冇

慘得過佢哋又要屌住課
見到啲成千抽嘅post
講真今日嘅成果都係佢哋自己造成

FENIX個撚傻鳩

屌你老味dig差啲贏屍狗
換返4根上黎啦

C9 有垃圾隊陣柒味

上星期仲以為佢地玩野

睇黎輸五鋪係得一兩鋪玩出事

兩年無睇lol
Faker仲係咪中唔大魔王？

faker近幾場被bench

BJ 背脊斷未
一打五咗成季

見到大清隻路閪恩就諗起佢world

大清以為自己係Deft子牙拎Lucian

隻貓成場痴住bj都唔痴佢

Treatz又0死

Biodaddy真係上唔翻黎一隊了

Deft Keria 拎Lucian Yuumi 係打爆對面Ezreal
對線至少贏10幾cs 再加殺對面幾次

大清隻Lucian 僅僅平cs

完全冇撚用

好心就留返下個patch Lucian buff先玩啦

今場又係BJ證明自己

認同既 但無曬以前果種無啦啦有一個play逆轉曬同定局果種君臨天下既carry

好似變左一隊既普通主力咁

沙王庫奇唔敢講 比chovy未必輸比faker

但LB同雷茲應該無人夠faker勁

睇完依場真係唔明
點解隻中路勁過賽區其他中路咁多
其他人都唔可以正正常常等佢carry
硬係會有人送一送

一唔送根本就穩贏

FNC
Hylishit又送頭送到仆街 食屎狗幾時一個鍵盤車埋去

沙王庫奇唔係剩係玩操作
更多係偷發育能力
剩係呢點lck無一個夠faker黎

bio點解會去做academy打

沙王個人認為Chovy 唔係bdd 同Faker 果皮....雖然勝率高 但硬係差d 野咁........可能玩法有d 唔同

bdd同faker既沙王有逆風翻盤能力

好聽啲係唔夠勁

好想知下季垃圾隊會點搞
treatz同bb

bb夠咗垃圾隊兩年既期限
兩件都留就無得買jg

想知依家LoL skin會唔會俾人ban

bj有時都會突然暴弊
由其是冇flash嗰陣
唔好高估佢

FAKER隻AZIR已經係another level啦

成撚日都係靠佢逆風開戰推幾個/關鍵捉人逆轉

呢場對IG 隻Azir 真係J 到出血...雖然最後輸左

呢場我都有睇 差d一個人逆轉晒成個戰局
如果佢肯改一改個打法
前期同對線再打返凶d
成隊skt會唔同晒

S8開始faker都為左嬴game開始變成佢做人隻狗
加埋依加個meta係支援型中路行先 兩邊中路都係互推線然後睇支援成點

所以真係要faker改一改
唔做caller 專心對線 咁可能仲好

依家就算其他人肯就faker
佢哋都跟唔到喇

你咁講個個都會
佢算係好少被捉
今季應該係佢s7以嚟最勁

係
我覺得faker睇到d 人地未睇到既野
所以永遠會快過隊友幾步
有時睇比賽 見到faker突然殘血反打但死左
好似送頭咁
但我覺得如果隊友有返轉頭跟
係可以打贏

知人地無晒技能
空白期緊 反打實有機會

Sona都驚

doran會唔會爆線

仲有呢場一開5
teddy啲技亂交

Chovy隻azir連技係咁fail

睇得出khan係跟到 佢有放個W

sb fate個樣永遠都係死老豆咁

drx 4路嬴cs

drx拎哂遠古巴龍 都打得咁慢
10幾k leading

唔係咁都有得throw下話

chovy隻azir有faker一半都唔洗妹咁撚耐
根本就開唔到團

DRX差到

上一波係base到佢貼埋佢jayce面前都唔敢開大推佢返黎

最尾base個團都係doran R開
chovy真係好少EQR推人出黎

Lead咁多都打咁耐

好心一係就ban azir一係就練好佢啦
問題就係佢pick azir個時其他人又正正常常

佢隻沙皇真係麻麻地 唔似FAKER咁咁敢推

第一次見azir成場都冇開過一次團

drx快d完 想睇nuguri玩irelia

越睇就越覺得上年真係好可惜
雖然世界賽faker都打得唔好
但如果條下路正常少少都夠做

四強打得最差係Faker Effort

Btw我記得明明chovy隻zoe好勁
點解今年好似好少見佢pick

要留返少少薄面比呀Fly哥

因為玩得勁咪練第2啲體系囉
唔練定沙王呢啲大carry英次次playoff打faker隻沙王都無乎

pyosik隻熊未輸過

summit依家真係好廢

DRX 4fun咁

sb上野troll到

多蘭食左春藥 先一個單殺
再黎多個1打2單殺一件

13弟鐘13-5
Soloq 4fun

分鐘*

依場TEDDY唔係佢個TP 應該可以3:1 G2 後邊明明打番起 點知佢個TP 累全家

summit inting

多蘭14分鐘單殺3次

doran較到隻game咁光
睇得好辛苦

隻lucian俾doran打到變弱智

話口未完又單殺一次

Doran Kennen

依啲廢隊真係用嚟刷數據
陣間到DWG刷

大家覺得Yone勁唔勁

一場4個單殺 定5個

16分鐘單殺4次

DORAN

summit依家根本ck level,玩乜都未見過佢勁，又係一個賴死既廢老

Keria連中三個Q落GorillA

chovy都整返個單殺
刷數據時間

又單殺 刷數據

onfleek 好似從來未有一場正常表現過...

多蘭越塔一打二 殺一個 另一個殘血

d廢隊唔好搶cait 得唔得 想睇deft子玩

SB唔拎壓線英應該爆得仲快

打更廢嘅隊咪有

T1=Teddy No.1
真正契仔 打得再垃圾 都繼續正選
仲要未到轉會期直接簽兩年

Summit廢啫唔老嘅

Porn Deft子

尷尷尬尬咁幾正

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

-1求救

諗起Porn Deft老母一齊坐睇個仔比賽

舊年唔知邊個巴打留言「佢老母專登過嚟睇個仔0:3出局」mean撚到

23.8 KDA VS 1.6 KDA

pick irelia啦

sp

DWG同TES呃機打

nuguri買錯裝

showmaker疊書會唔會太串
贏緊1k only

凱特琳呢個版本勁左咁多...

上版好似已經幾勁 只係唔夠200年打
宜家冇200年作就上位了

加左base ad 同跑速 變左更勁嘅Lane bully
加上karma 下路一定有主動權
龍魂meta 下路贏好緊要

Tf就差唔多㗎啦 有大就飛 又加幾層 對手排第尾

JKL

Mickey果種廢

個大絕慢到

sp今場算成季打得最好嗰場

佢地頂左好耐㗎喇 對dwg

Mickey 有冇ck level,同個top雙廢

已經21層

ck其實好廢 睇升降賽都知 勁嗰班去哂做trainee

對面下路如果選左凱特琳..

PICK邊隻AD比較好打??

睇OPGG...佢對上所有AD勝率都超過50%..

見職業隊好鍾意揀艾希打...

但好似都冇乜好結果..對A都A唔贏

OPGG見唯二COUNTER係索娜同蛇女..

但兩隻都係AP好大風險..

唔通真係要場場BAN凱特琳

Pick uzi 就得

艾希係ok 都係出名嘅Lane bully 配上bard 會唔錯
有6之後會好大對線壓力同埋有全球視野同大絕
希望前期可以打爆cait

前爆壓唔爆係咪就GG

TES頭先最尾一波會戰好似兩下就秒左艾希

難得今場隻lee上曬身

咁揀前期英就係咁㗎啦

Ashe唔算前期英啦
同埋Ashe 係pick for team
Slow, E, R

睇啱啱DRX Ashe Morgana 打Cait係ok

咪得Ashe頂到吓Cait
10.16削咗Ashe仲衰
Ban咗Cait好過

我會揀隻ez 食兵讓線權算 cait依家太惡

Nuguri都係得300分
DWG成隊都

佢今年送頭多

佢後期無輸出同前期壓到線 對我黎講算係㗎喇

啱啱果場route揸cait咋
搵teddy aiming mystic果d打ashe未必夠做

對Morg pick Panth

串撚到

呢隊tes 真係無眼睇

會唔會太睇得起teddy

佢今季真係麻麻地

lck個差距都幾撚明顯

lck個差距咁明顯

Jkl 4000dmg不過tes真係on9，pick完女警又放養

knight狀態好差喎
teacherma都單殺到佢

估唔到teacherma都有今日，根本we上路先最大問題，淨係識兩隻

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

呢個版本仲繼續拎ornn出黎

2017

KNIGHT癲撚到

KNIGHT好撚勁

世一中路
世一adc

LPL:這波不虧雙方都不虧

笑死

Faker隻Zoe有S04 mid果隻一半咁勁就唔洗被bench啦哈哈

papa返黎講比賽算啦

真

成隊100t都
買隻咁既中路都唔知做乜鳩

原來依家打緊lck青訓比賽

Yone個skin都唔俾單買

Dyn 第一隻ban zoe ...睇下clozer 玩咩

Syndra

終於唔係zoe

洗唔洗咁，5ban closer咁濟

Dyn bp做得幾好
第一場Ban哂closer啲撚手英睇下佢玩成點會睇下洗唔洗針佢van

星朵拉睇下有冇super play

又係gank clozer先

如果clozer俾人4 ban 都贏左
faker睇怕都 forever hide on bench 啦

全線outplay啦

T1成隊迫害Faker

5路都贏

Cuzz

果然cuzz先係內奸個個

Cuzz 條仆街永遠幫中路

teddy 屌
影帝

隻AD TP去做乜鳩 廢撚到

咁人地都係

Clozer躺分狗

普通料

所以呢場先有d 野睇....dyn 呢d 先叫驗貨嫁ma

隻cuzz真係反faker大將軍嚟

dyn下路爆線都繼續住中
有以前skt feel

換左中路其實t1睇落都係中游隊

最主要都係隻JG問題

Lux q好似識自動導航打落teddy到

點會一隻眼都無個到

希望下年買泰山試下

俾隻irelia clozer玩下 等大家睇埋佢
玩完就俾返個位faker啦好嗎

Syndra打lb平線唔係當輸咩

其實係....仲要jg 幫到盡

轉左clozer黎打DYN都冇好明顯咁改變
問題好明顯唔係出現係中路到啦

出新人真係冇問題 但好心練埋Ellim啦 cuzz係得咁多料唔好浪費時間...

cuzz主call都可以派膠不如退役啦

cuzz 又黎料

年輕嘅力量

個下咁洗死

有個傻仔仲話成隊逼害faker
根本除左上路其他4路都廢

佢反應真係好快

但真係好唔明點解金教練仲咁信cuzz

走佬大師
但係counter都平線有咩用

法師同LB不如留返比faker 玩

clozer又唔死

唔死但乜都無做到

但t1呢兩條龍都係好妹, 妹到自己輸住走..

AD痛到

會唔會輸埋

Lux 加 cait 加 jayce
人地陣地戰勁到仆街

olaf同隻兵冇分別，cuzz+olaf

前期無撚用嘅cuzz終於翻嚟

頭先呢波好似打到最後無人打佢咁
仇恨值吸唔夠隱左形

t1會唔會比人反cup

Effort 個位置好差
明明有悟空可以開 又要拉扯 結果就係比凱特林免費A人

t1無flank難贏正面團戰

Closer今場都算係咁
唔好話cuzz駐中 對面駐中仲勁過cuzz
有幾個位換依家嘅faker玩syndra好大機會死左
不過最近睇teddy rank都狂贏返場場MVP
如果teddy有狀態唔會輸後期

teddy一逆風d q又空晒
係咪心態問題

睇黎clozer有得打咁多場只係因為識玩zoe

隻ad廢到

Cuzz又做超兵

期待teddy carry咁不如期待canna一個打十個好過啦真係

攞住星朵拉+olaf前期咩都打唔到係cuzz仔先做到

完全無視野

又真係teddy carry

又要canna carry

teddy one man army

Caana carry
混分仔closer

想知韓仔個邊係咪無人覺得Cuzz廢

dyn個ad個名聽似都好好笑
"得得"

時勁時廢好難捉摸

Closer 團戰混分

得啖先啱

canna

點睇到canna

燈膽

得啖笑

幾時買Tarzan

平心而論
單睇中路對線雖然syndra係counter lb
但計埋打野位卡就未必係咁講
Lb配j4俾嘅壓力係超大
一壓出少少都好易被捉死
穩農打團 syndra勁過lb好多

Clozer真係算係咁 好多次都靠操作無死到

吹大左

teddy 歸位啦

贏上，AD

Lb 雷到 仲去bd

canna勁到

如果只係睇對線唔輸未係囉....暫時睇佢無做過任何野 單純係Canna carry 哂成場

LB bd 咁新穎

pog應該係canna啦, 靠佢捉人

ad無暴斃都可以推埋個水晶拖時間既

dyn擺明要靠隻cait carry但次次隻ad都衝出去食wukong招大

Cait無腦到
不過用果個仲無腦
唔係有Canna輸咗啦T1

今年兩個重心新人都冇撚得頂啦下話

我同意佢走路反應真係好快好精彩 扣技扣得好好 我自己都睇到O曬faker 應該一早死左
但faker 真係每場都比人駐 真人global taunt
要睇返closer 係咪每場都走得甩
Closer 用法師打團無faker嗰種感覺

冇計 要用手長去a 人

前中期拉開唔到優勢就只可以靠canna開團同teddy carry
Canna開團一直都好穩定
前排t1狂輸係因為teddy無狀態
Rank跌撚埋落宗師 ez啲技鳩空
最近佢ez啲技準返無之前10招空7,8招

t1得canna有睇得過

不得不說 canna 真係越黎越有味道
下一個marin?

要打國際賽先知

幾次團戰都係佢死先，明顯企位有問題

應該係
唔係有Canna包緊尾啦T1

落clozer其實係咪想測試下canna既抗壓力

不得不說 好幾波龍團之前clozer已經俾人poke到殘

庶渣價錢

職業第一年 已經summer拎單殺王24 solo kill 仲要未完季

第一年已經咁多j 一開始kespa cup邊估到咁撚好j 依家對線勁咗好多

隊入面有其他人做poking
打到t1 冇血佢地就唔敢同你爭object
隻wukong擺明留大剩返用落cait身上
隻on9 ad仲要唔醒目走咁出
一次輸水龍 兩次輸巴龍同nexus
呢場似deokdam on9 送game多過canna carry

好驚佢下年走:

青訓黎 應該唔會走

EZ 出Liandry好似勁

抗壓都算唔錯 見佢幾次抗壓 3捉1 或2捉1 都走到佬

係有呢個出法 但睇情況

Lwx急性扁桃腺炎

最撚正唔食資源

我係faker fanboy都係咁話
呢幾場睇落Closer嘅carry能力麻麻
但除左打bdd chovy showmaker之外嘅中路應該夠哂
Rank睇過好幾次玩carry英係真係單線輸chovy
打showmaker應該會比canyon針死
打bdd我覺得55波到
老實講依家嘅faker真係唔係幾玩得起syndra呢啲高風險高回報嘅英
今場換轉faker應該死左唔少次
Btw唔係幾睇好closer玩carry英贏到頭3隊
尤其玩syndra打頭3隊一定好易比人捉爆
最後分分鐘都係靠faker支援英同後期大核carry

LS見到又會扯旗啦

對黑絲腳

好似話依家要驗中唔中武肺
所以場game要Delay幾個鐘

仲好j過canna

又唔好講到FAKER一定死先
平心而論 CLOZER岩岩場既表現真係未算最TOP

佢由kespa落場第1下aatrox都已經好好J

個下緊張金人唔係就q3中打4個

成場就係睇cuzz點送 食哂春藥咁 平時佢走佬先會帶頭

有個傻鳩投clozer

咩玩啦 一開始落場心急證明自己 啲隊友跟唔到 換血又輸 又俾人單殺 roach都打得好過佢 之後由抗壓變埋依家最撚勁嗰個

T1 全部都25仔
還我faker

Zoe again

champ pool得幾隻英
放meta英都要搶zoe

唔覺得faker玩sundra會差過closer

真

佢d技都唔係太準

cuzz kha'zix

Kha zix

cuzz

cuzzfaker唔係到就敢carry了

lck first kha?

rich fiora

Fiora

Camille 對 Fiora

今季係

睇個款又要等canna暴走救世

2邊突然出招，唔妹落去

淨睇上路對線都正

同埋canna 春季季初個陣個champ pool好淺下
坦個d 佢完全玩唔掂 所以個陣ornn 同 sett 要FAKER玩/ 換ROACH上黎

Sor 打錯字

兩年前skt有個b字頭既jg用過

CUZZ好想逼害faker

唔知你仲停留緊咩S幾
但依家faker玩syndra露破綻好大可能多過closer

後生仔點會玩坦 嗰個都玩ire fiona jayce嗰啲

canna cls

我仲以為canna無啦啦送閃

屌lck twitch lag到仆街

Twitch 真係勁lag

下路DYN玩完

Closer真係走佬大師黎

慢幾秒啫

係lag唔係delay

Canna真係好癲

Giver

線已贏

lux俾人針到仆街

Morg好過Lux 啦

dyn下路好廢

effort用納dee贏線 又係鬼

前期單殺fiora 壓10幾cs

lck lec我又無乜lag過
反而lpl個twitch就唔掂

cuzz有gank架喎

要morgana黑盾好似仲幫得多

上路已經打爆

睇lck global youtube順好多

sorry

係個畫質會無啦啦變到好差

rich

sad bee

痴撚線

cait bronze nice flash